張超雄既做法有咩問題

佢只係單次咁處理左台灣單野 而家條友就黎出返黎
嚴格黎講佢做既野同其他既抗爭係無衝突 大家可以各有各做姐

唔駛覆，由佢沉

希望政府今次會接納新方案
唔好再強推一條市民接受唔到嘅條例